# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-27 16:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 19:07-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/arrays.php:44
msgid "HTTP plaintext, default port 80"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:45
msgid "HTTP encrypted (HTTPS), default port 443"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:47
msgid "SMTP plaintext, default port 25 (or 587 for submission)"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:48
msgid "SMTP with STARTTLS, default port 25(or 587 for submission)"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:49
msgid "SMTP encrypted (SMTPS), default port 465"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:51
msgid "IMAP plaintext, default port 143"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:52
msgid "IMAP with STARTTLS, default port 143"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:53
msgid "IMAP encrypted (IMAPS), default port 993"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:55
msgid "POP3 plaintext, default port 110"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:56
msgid "POP3 with STARTTLS, default port 110"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:57
msgid "POP3 encrypted (POP3S), default port 995"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:59
msgid "DNS plaintext, default port 53"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:62
msgid "LDAP plaintext, default port 389"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:63
msgid "LDAP encrypted (LDAPS), default port 636"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:65
msgid "FTP plaintext, default port 21"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:66
msgid "FTP encrypted (FTPS), default port 990"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:67
msgid "SCP download file, default port 22"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:68
msgid "TFTP protocol - download file, default port 69"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:70
msgid "SMB plaintext download file, default port 445"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:71
msgid "SMB encrypted (SMBS) download file, default port 445"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:114
#, fuzzy
msgid "Last hour"
msgstr "마지막 확인"

#: includes/arrays.php:115
msgid "Last 6 hours"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:116
msgid "Last day"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:117
#, fuzzy
msgid "Last week"
msgstr "마지막 확인"

#: includes/arrays.php:167
#, php-format
msgid "%d Poller run"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:168 includes/arrays.php:169 includes/arrays.php:170
#: includes/arrays.php:171 includes/arrays.php:172 includes/arrays.php:173
#: includes/arrays.php:174 includes/arrays.php:175 includes/arrays.php:176
#, php-format
msgid "%d Poller runs"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:180 includes/arrays.php:181 includes/arrays.php:182
#: includes/arrays.php:183 includes/arrays.php:184 includes/arrays.php:185
#: includes/arrays.php:186 includes/arrays.php:187
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 초"

#: includes/arrays.php:214 includes/arrays.php:218 includes/arrays.php:222
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/arrays.php:223
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: includes/arrays.php:224
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: includes/arrays.php:225
msgid "Duplicate"
msgstr "복사"

#: includes/arrays.php:232 includes/arrays.php:252 servcheck_ca.php:264
#: servcheck_proxies.php:273 servcheck_test.php:801 servcheck_test.php:1033
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/arrays.php:233
#, fuzzy
msgid "A Useful Name for this CA chain."
msgstr "이 프록시에 대한 유용한 이름."

#: includes/arrays.php:237
msgid "New CA"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:240 includes/arrays.php:364
msgid "CA chain"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:244
msgid "CA and intermediate certs, PEM encoded"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:253
#, fuzzy
msgid "A Useful Name for this Proxy."
msgstr "이 프록시에 대한 유용한 이름."

#: includes/arrays.php:257
#, fuzzy
msgid "New Proxy"
msgstr "새 프록시"

#: includes/arrays.php:261 servcheck_proxies.php:277
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: includes/arrays.php:262
#, fuzzy
msgid "The Proxy Hostname."
msgstr "프록시 호스트 이름."

#: includes/arrays.php:270
#, fuzzy
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 코드"

#: includes/arrays.php:271
#, fuzzy
msgid "The HTTP Proxy Port."
msgstr "HTTP 프록시 포트."

#: includes/arrays.php:279
#, fuzzy
msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTP 코드"

#: includes/arrays.php:280
#, fuzzy
msgid "The HTTPS Proxy Port."
msgstr "HTTPS 프록시 포트."

#: includes/arrays.php:288
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: includes/arrays.php:289
#, fuzzy
msgid "The user to use to authenticate with the Proxy if any."
msgstr "프록시가있는 경우 인증하는 데 사용할 사용자입니다."

#: includes/arrays.php:297 includes/arrays.php:381
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: includes/arrays.php:298
#, fuzzy
msgid "The user password to use to authenticate with the Proxy if any."
msgstr "프록시 인증에 사용할 사용자 비밀번호입니다 (있는 경우)."

#: includes/arrays.php:318
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/arrays.php:322
#, fuzzy
msgid "Service Check Name"
msgstr "서비스 확인 이름"

#: includes/arrays.php:323
#, fuzzy
msgid "The name that is displayed for this Service Check, and is included in any Alert notifications."
msgstr "이 서비스 확인을 위해 표시되는 이름이며 경고 알림에 포함됩니다."

#: includes/arrays.php:329 servcheck_test.php:1118
#, fuzzy
msgid "Enable Service Check"
msgstr "서비스 확인 사용"

#: includes/arrays.php:330
#, fuzzy
msgid "Uncheck this box to disabled this test from being checked."
msgstr "이 확인란의 선택을 취소하면이 URL이 선택되지 않습니다."

#: includes/arrays.php:335
msgid "Poller"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:338
msgid "Poller on which the test will run"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:343
msgid "Type of service"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:348
msgid "What type of service?"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:353
#, fuzzy
msgid "IP Address or DNS name of server"
msgstr "이 서버에 연결할 IP 주소"

#: includes/arrays.php:354
msgid "You can specify another port (example.com:5000) otherwise default will be used"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:361
#, fuzzy
msgid "Service settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/arrays.php:366 includes/arrays.php:424 includes/arrays.php:515
#: servcheck_test.php:473
msgid "None"
msgstr "없음"

#: includes/arrays.php:368
msgid "Your own CA and intermediate certs"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:373 servcheck_proxies.php:285
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: includes/arrays.php:375
msgid "With authentication the test gains more information. For LDAP something like cn=John Doe,OU=anygroup,DC=example,DC=com. For smb use DOMAIN/user"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:383
msgid "For anonymous ftp insert email address here."
msgstr ""

#: includes/arrays.php:389
#, fuzzy
msgid "LDAP search"
msgstr "검색"

#: includes/arrays.php:391
msgid "LDAP search filter, it could be ,OU=anygroup,DC=example,DC=com"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:398
msgid "DNS name for query"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:399
msgid "DNS name for querying"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:406
msgid "path part of url"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:407
msgid "For web service insert at least \"/\" or something like \"/any/path/\". For FTP listing must end with char \"/\". For TFTP/SCP/SMB download test insert /path/file"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:414
#, fuzzy
msgid "Requires Authentication"
msgstr "인증 필요"

#: includes/arrays.php:415
#, fuzzy
msgid "Check this box if the site will normally return a 401 Error as it requires a username and password."
msgstr "사이트가 일반적으로 사용자 이름과 암호가 필요하므로 401 오류를 반환하는 경우이 확인란을 선택하십시오."

#: includes/arrays.php:421
msgid "Proxy Server"
msgstr "프록시 서버"

#: includes/arrays.php:422
#, fuzzy
msgid "If this connection text requires a proxy, select it here.  Otherwise choose 'None'."
msgstr "이 연결 텍스트에 프록시가 필요한 경우 여기에서 선택하십시오. 그렇지 않으면 '없음'을 선택하십시오."

#: includes/arrays.php:430
#, fuzzy
msgid "Check Certificate"
msgstr "인증서 확인"

#: includes/arrays.php:431
#, fuzzy
msgid "If using SSL, check this box if you want to validate the certificate. Default on, turn off if you the site uses a self-signed certificate."
msgstr "SSL을 사용하는 경우 인증서의 유효성을 검사하려면이 상자를 선택하십시오. 기본 설정은 사이트에서 자체 서명 된 인증서를 사용하는 경우 해제하십시오."

#: includes/arrays.php:437
#, fuzzy
msgid "Check and notify Certificate expiration"
msgstr "인증서 확인"

#: includes/arrays.php:438
#, fuzzy
msgid "If using SSL, check this box if you want to check the certificate expiration. You will be warn when last 10 days left."
msgstr "SSL을 사용하는 경우 인증서의 유효성을 검사하려면이 상자를 선택하십시오. 기본 설정은 사이트에서 자체 서명 된 인증서를 사용하는 경우 해제하십시오."

#: includes/arrays.php:444
#, fuzzy
msgid "Notification Timing"
msgstr "알림 타이밍"

#: includes/arrays.php:447
msgid "How often test"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:451
msgid "Test each poller cycle or less"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:455
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: includes/arrays.php:459
#, fuzzy
msgid "How many poller cycles must be down before it will send an alert. After an alert is sent, in order for a 'Site Recovering' Email to be send, it must also be up this number of poller cycles."
msgstr "경고를 보내기 전에 URL이 몇 분 이내에 있어야합니다. 경고가 전송 된 후 '사이트 복구'전자 메일을 보내려면이 시간 (분) 이상이어야합니다."

#: includes/arrays.php:463
#, fuzzy
msgid "Time Out"
msgstr "타임 아웃"

#: includes/arrays.php:467
#, fuzzy
msgid "How many seconds to allow the page to timeout before reporting it as down."
msgstr "페이지가 중단 된 것으로보고하기 전에 페이지가 시간 초과되도록 허용하는 데 걸린 시간 (초)입니다."

#: includes/arrays.php:472
#, fuzzy
msgid "Verification Strings"
msgstr "확인 문자열"

#: includes/arrays.php:476
#, fuzzy
msgid "Response Search String"
msgstr "응답 검색 문자열"

#: includes/arrays.php:477
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for in the response for a live and working service."
msgstr "이것은 작동중인 웹 서비스에 대한 URL 응답에서 검색 할 문자열입니다."

#: includes/arrays.php:484
#, fuzzy
msgid "Response Search String - Maintenance"
msgstr "응답 검색 문자열 - 유지 관리 페이지"

#: includes/arrays.php:485
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for on the Maintenance .  The Service Check will check for this string if the above string is not found.  If found, it means that the service is under maintenance."
msgstr "유지 관리 페이지에서 검색 할 문자열입니다. 위의 문자열을 찾을 수없는 경우 Service Check는이 문자열을 확인합니다. 발견되면 웹 서비스가 유지 보수 중임을 의미합니다."

#: includes/arrays.php:492
#, fuzzy
msgid "Response Search String - Failed"
msgstr "응답 검색 문자열 - 실패"

#: includes/arrays.php:493
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for a known failure in the service response.  The Service Check will only alert if this string is found, ignoring any timeout issues and the search strings above."
msgstr "이 문자열은 웹 서비스 응답에서 알려진 오류를 검색합니다. 서비스 검사는이 문자열이 발견되면 경고하고 시간 초과 문제와 위의 검색 문자열을 무시합니다."

#: includes/arrays.php:500
msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

#: includes/arrays.php:503
#, fuzzy
msgid "Notify Format"
msgstr "계정에 알림"

#: includes/arrays.php:505
#, fuzzy
msgid "This is the format to use when sending the notification email"
msgstr "알림 이메일을 보낼 때 사용하는 형식입니다."

#: includes/arrays.php:510
#, fuzzy
msgid "Notification List"
msgstr "알림 설정"

#: includes/arrays.php:512
#, fuzzy
msgid "Use this Notification List for those to be notified when this service goes down."
msgstr "이 웹 사이트가 다운 될 때 통보 될 계정 목록입니다."

#: includes/arrays.php:518
#, fuzzy
msgid "Notify Accounts"
msgstr "계정에 알림"

#: includes/arrays.php:520
#, fuzzy
msgid "This is a listing of accounts that will be notified when this service goes down."
msgstr "이 웹 사이트가 다운 될 때 통보 될 계정 목록입니다."

#: includes/arrays.php:525
#, fuzzy
msgid "Extra Alert Emails"
msgstr "추가 경고 이메일"

#: includes/arrays.php:529
#, fuzzy
msgid "You may specify here extra Emails to receive alerts for this test (comma separated)"
msgstr "이 URL에 대한 알림을 받으려면 추가 이메일을 여기에서 지정할 수 있습니다 (쉼표로 구분)."

#: includes/arrays.php:533
msgid "Notes"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:537
msgid "Notes sent in email"
msgstr ""

#: includes/functions.php:33 servcheck_test.php:836
msgid "Tests"
msgstr ""

#: includes/functions.php:34
#, fuzzy
msgid "CA certificates"
msgstr "인증서 확인"

#: includes/functions.php:35 servcheck_proxies.php:292
#: servcheck_proxies.php:349
#, fuzzy
msgid "Proxies"
msgstr "프록시"

#: includes/functions.php:36
msgid "Curl return codes"
msgstr ""

#: includes/functions.php:42
#, fuzzy
msgid "Log History"
msgstr "기록 보기"

#: includes/functions.php:49
msgid "Graphs"
msgstr ""

#: includes/functions.php:129
msgid "No data"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:104
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to delete the following CA."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following CA."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_ca.php:109 servcheck_proxies.php:108 servcheck_test.php:198
#: servcheck_test.php:207 servcheck_test.php:216 servcheck_test.php:225
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: servcheck_ca.php:109 servcheck_proxies.php:108 servcheck_test.php:198
#: servcheck_test.php:207 servcheck_test.php:216 servcheck_test.php:225
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: servcheck_ca.php:109
#, fuzzy
msgid "Delete CA"
msgid_plural "Delete CA"
msgstr[0] "삭제"

#: servcheck_ca.php:166
#, fuzzy, php-format
msgid "CA [edit: %s]"
msgstr "쿼리 [편집 :  %s]"

#: servcheck_ca.php:168
#, fuzzy
msgid "CA [new]"
msgstr "검색어 [신규]"

#: servcheck_ca.php:268
msgid "Used"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:275 servcheck_ca.php:338
msgid "CAs"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:296
#, fuzzy
msgid "No CAs Found"
msgstr "서버를 찾을 수 없음"

#: servcheck_ca.php:315
#, fuzzy
msgid "Servcheck CA Management"
msgstr "웹 서버 관리"

#: servcheck_ca.php:322
msgid ""
"Servcheck uses a file of certificates from common root CAs to check certificates. This will work \n"
"\t\tfor certificates issued by common CAs. If you are using a custom CA (for example, \n"
"\t\tin a Microsoft AD environment), the test for that certificate will fail because servcheck \n"
"\t\tdoes not know your CA. You must upload the entire chain (CA certificate and intermediate \n"
"\t\tcertificates). You then associate these with the test where the certificate issued by your CA is."
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:332 servcheck_proxies.php:343 servcheck_test.php:506
#: servcheck_test.php:1259
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: servcheck_ca.php:343 servcheck_proxies.php:354 servcheck_test.php:1299
#: servcheck_test.php:1391
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: servcheck_ca.php:354 servcheck_proxies.php:365 servcheck_test.php:1310
#: servcheck_test.php:1402
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: servcheck_ca.php:355 servcheck_proxies.php:366 servcheck_test.php:1311
#: servcheck_test.php:1403
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: servcheck_curl_code.php:55
msgid "No error codes"
msgstr ""

#: servcheck_proxies.php:103
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to delete the following Proxy."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following Proxies."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_proxies.php:108
#, fuzzy
msgid "Delete Proxy"
msgid_plural "Delete Proxies"
msgstr[0] "삭제"

#: servcheck_proxies.php:169
#, fuzzy, php-format
msgid "Proxy [edit: %s]"
msgstr "쿼리 [편집 :  %s]"

#: servcheck_proxies.php:171
#, fuzzy
msgid "Proxy [new]"
msgstr "검색어 [신규]"

#: servcheck_proxies.php:281
#, fuzzy
msgid "Ports (http/https)"
msgstr "포트 (http / https)"

#: servcheck_proxies.php:309
msgid "Not Set"
msgstr "설정되지 않음"

#: servcheck_proxies.php:315
#, fuzzy
msgid "No Servers Found"
msgstr "서버를 찾을 수 없음"

#: servcheck_proxies.php:334
#, fuzzy
msgid "Servcheck Proxy Management"
msgstr "웹 서버 관리"

#: servcheck_test.php:193
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following tests."
msgid_plural "Click 'Continue' to Delete following tests."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_test.php:198
#, fuzzy
msgid "Delete rest"
msgid_plural "Delete tests"
msgstr[0] "WebSeer 서버"

#: servcheck_test.php:202
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Disable the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Disable following Tests."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_test.php:207
#, fuzzy
msgid "Disable test"
msgid_plural "Disable Tests"
msgstr[0] "비활성화"

#: servcheck_test.php:211
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Enable the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Enable following tests."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_test.php:216
#, fuzzy
msgid "Enable test"
msgid_plural "Enable tests"
msgstr[0] "서버 사용"

#: servcheck_test.php:220
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Duplicate the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Duplicate following tests."
msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: servcheck_test.php:225
#, fuzzy
msgid "Duplicate test"
msgid_plural "Duplicate tests"
msgstr[0] "복사"

#: servcheck_test.php:402
#, php-format
msgid "The Service Check history was purged for %s"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:416
#, fuzzy, php-format
msgid "Query [edit: %s]"
msgstr "쿼리 [편집 :  %s]"

#: servcheck_test.php:418
#, fuzzy
msgid "Query [new]"
msgstr "검색어 [신규]"

#: servcheck_test.php:461
#, fuzzy
msgid "No Users Selected"
msgstr "선택된 사용자 없음"

#: servcheck_test.php:463
#, fuzzy
msgid "Users Selected"
msgstr "선택된 사용자"

#: servcheck_test.php:466
#, fuzzy
msgid "All Users Selected"
msgstr "모든 사용자 선택"

#: servcheck_test.php:472
msgid "All"
msgstr "모두"

#: servcheck_test.php:798
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: servcheck_test.php:804 servcheck_test.php:1058
msgid "Result"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:807 servcheck_test.php:1063
#, fuzzy
msgid "Search result"
msgstr "검색"

#: servcheck_test.php:810 servcheck_test.php:1068
msgid "Curl return code"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:815
#, fuzzy
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: servcheck_test.php:820
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: servcheck_test.php:825
msgid "Redirect"
msgstr "리다이렉트"

#: servcheck_test.php:830
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: servcheck_test.php:862
msgid "Service Down"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:862
msgid "Service UP"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:876
#, fuzzy
msgid "No Service Check Events in History"
msgstr "역사상의 사건 없음"

#: servcheck_test.php:932
msgid "Last returned data of test"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1028
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: servcheck_test.php:1038 servcheck_test.php:1144
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: servcheck_test.php:1043
msgid "Last Check"
msgstr "마지막 확인"

#: servcheck_test.php:1048
msgid "Stats (OK/problem)"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1053
#, fuzzy
msgid "Trigerred"
msgstr "발동"

#: servcheck_test.php:1076 servcheck_test.php:1294
#, fuzzy
msgid "Checks"
msgstr "체크 무늬"

#: servcheck_test.php:1113
#, fuzzy
msgid "Edit Service Check"
msgstr "서비스 확인 사용"

#: servcheck_test.php:1122
#, fuzzy
msgid "Disable Service Check"
msgstr "서비스 확인 사용"

#: servcheck_test.php:1126
#, fuzzy
msgid "View Service Check History"
msgstr "웹 서비스 점검"

#: servcheck_test.php:1129
msgid "View Last returned data"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1134
msgid "View Graph"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1144
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: servcheck_test.php:1147
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: servcheck_test.php:1154
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: servcheck_test.php:1154
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: servcheck_test.php:1155 servcheck_test.php:1156
msgid "Not tested yet"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1164
#, fuzzy
msgid "No Tests Found"
msgstr "서버를 찾을 수 없음"

#: servcheck_test.php:1250 setup.php:223
#, fuzzy
msgid "Service Checks"
msgstr "웹 서비스 점검"

#: servcheck_test.php:1265
msgid "State"
msgstr "주"

#: servcheck_test.php:1269
msgid "Any"
msgstr "일부"

#: servcheck_test.php:1278
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: servcheck_test.php:1372
#, fuzzy
msgid "Service Check History"
msgstr "웹 서비스 점검"

#: servcheck_test.php:1380
#, fuzzy
msgid "Date Search"
msgstr "검색"

#: servcheck_test.php:1386
msgid "Entries"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1404
msgid "Purge Events"
msgstr ""

#: setup.php:34
#, fuzzy
msgid "Service Check Admin"
msgstr "웹 서비스 관리자 확인"

#: setup.php:213
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: setup.php:213
#, fuzzy
msgid "Service Checker"
msgstr "서비스 확인 이름"

#: setup.php:230
#, fuzzy
msgid "Service Check Edit"
msgstr "서비스 확인 편집"

#: setup.php:237
#, fuzzy
msgid "Service Check Save"
msgstr "서비스 확인 이름"

#: setup.php:244
#, fuzzy
msgid "Web Proxies"
msgstr "WebSeer 서버"

#: setup.php:251
#, fuzzy
msgid "Web Proxie Edit"
msgstr "프록시"

#: setup.php:258
#, fuzzy
msgid "Save Web Proxy"
msgstr "새 프록시"

#: setup.php:265
msgid "CA"
msgstr ""

#: setup.php:272
msgid "CA Edit"
msgstr ""

#: setup.php:279
msgid "Save CA"
msgstr ""

#~ msgid "%d Minutes"
#~ msgstr "%d 분"

#, fuzzy
#~ msgid "Display Name of this server"
#~ msgstr "이 서버의 표시 이름"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable Server"
#~ msgid_plural "Enable Servers"
#~ msgstr[0] "서버 사용"

#, fuzzy
#~ msgid "Uncheck this box to disabled this server from checking urls."
#~ msgstr "이 체크 박스를 선택 취소하면이 서버의 URL 확인이 비활성화됩니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Is this server the local server?"
#~ msgstr "이 서버가 로컬 서버입니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "Check this box if the current server you are connected to is this entry."
#~ msgstr "현재 연결된 서버가이 항목 인 경우이 상자를 선택하십시오."

#~ msgid "Master Server"
#~ msgstr "Master 서버"

#, fuzzy
#~ msgid "Sets this server to the Master server.  The Master server handles all Email operations"
#~ msgstr "이 서버를 마스터 서버로 설정합니다. 마스터 서버가 모든 전자 메일 작업을 처리합니다."

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 주소"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#, fuzzy
#~ msgid "This is the URL to connect to remote.php on this server."
#~ msgstr "이 서버의 remote.php에 연결하는 URL입니다."

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "위치"

#, fuzzy
#~ msgid "Location of this server"
#~ msgstr "이 서버의 위치"

#, fuzzy
#~ msgid "The URL to Monitor"
#~ msgstr "모니터 할 URL"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter an IP address to connect to.  Leaving blank will use DNS Resolution instead."
#~ msgstr "연결할 IP 주소를 입력하십시오. 비워두면 대신 DNS 확인을 사용합니다."

#~ msgid "Compression"
#~ msgstr "컴프레션"

#, fuzzy
#~ msgid "What compression does the server require?  Most servers should not need this, but some will not redirect properly without it."
#~ msgstr "서버에는 어떤 압축이 필요합니까? 대부분의 서버는이 기능이 필요하지 않지만 일부 서버는이 기능이 없으면 제대로 리디렉션되지 않습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Available Checks"
#~ msgstr "사용 가능한 수표"

#~ msgid "Servers"
#~ msgstr "서버"

#, fuzzy
#~ msgid "Cacti Master"
#~ msgstr "선인장 마스터"

#, fuzzy
#~ msgid "Cacti Remote Server"
#~ msgstr "선인장 원격 서버"

#, fuzzy
#~ msgid "WebSeer Service Checks"
#~ msgstr "WebSeer 서비스 점검"

#, fuzzy
#~ msgid "WebSeer Servers"
#~ msgstr "WebSeer 서버"

#, fuzzy
#~ msgid "Server Edit"
#~ msgstr "서버 편집"

#, fuzzy
#~ msgid "Save Server"
#~ msgstr "서버 사용"

#, fuzzy
#~| msgid "Delete"
#~ msgid "Delete URL"
#~ msgid_plural "Delete URLs"
#~ msgstr[0] "삭제"

#, fuzzy
#~| msgid "Disable"
#~ msgid "Disable URL"
#~ msgid_plural "Disable URLs"
#~ msgstr[0] "비활성화"

#, fuzzy
#~| msgid "Enable"
#~ msgid "Enable URL"
#~ msgid_plural "Enable URLs"
#~ msgstr[0] "활성화"

#, fuzzy
#~| msgid "Duplicate"
#~ msgid "Duplicate URL"
#~ msgid_plural "Duplicate URLs"
#~ msgstr[0] "복사"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "오류"

#, fuzzy
#~ msgid "HTTP Code"
#~ msgstr "HTTP 코드"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#, fuzzy
#~ msgid "Auth"
#~ msgstr "Auth"

#~ msgid "Timeout"
#~ msgstr "타임아웃"

#, fuzzy
#~ msgid "DNS: Server %s - A Record for %s"
#~ msgstr "DNS : 서버  %s -  %s의 레코드"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "아래로"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "위로"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Service Checks"
#~ msgstr "WebSeer 서비스 점검"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Service Check History"
#~ msgstr "WebSeer 서비스 점검"

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Delete the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Delete following Servers."
#~ msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Disable the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Disable following Servers."
#~ msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#, fuzzy
#~ msgid "Disable Server"
#~ msgid_plural "Disable Servers"
#~ msgstr[0] "서버 사용"

#~ msgid "%d Minute"
#~ msgstr "%d 분"

#, fuzzy
#~ msgid "No Events in History"
#~ msgstr "역사상의 사건 없음"

#~ msgid "Master"
#~ msgstr "마스터"

#, fuzzy
#~ msgid "This Host"
#~ msgstr "이 호스트"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Server"
#~ msgstr "사이트 편집"

#, fuzzy
#~| msgid "View History"
#~ msgid "View Server History"
#~ msgstr "기록 보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Servers"
#~ msgstr "WebSeer 서버"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Server History"
#~ msgstr "WebSeer 서버"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Site"
#~ msgstr "사이트 편집"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Site Management"
#~ msgstr "웹 사이트 사이트 관리"

#, fuzzy
#~ msgid "You must select at least one Proxy."
#~ msgstr "프록시를 하나 이상 선택해야합니다."

#~ msgid "Return"
#~ msgstr "반환"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "사이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Enable the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Enable following Servers."
#~ msgstr[0] "다음 프록시를 삭제하려면 '계속'을 클릭하십시오."
